何濟公，兵捉賊 依加班細路仲知唔知係咩?

以前細個無電話 無電腦
一到某個時間就會不約而同落公園玩下何濟公 踢下波咁
7點開始大家就會慢慢返屋企 果種依依不捨既感覺
成身臭汗咁返屋企沖涼食飯
依加班細路究竟係度做緊咩 好似無哂童年咁

以前細個無電話 無電腦
玩啲陶響球 撥浪鼓 孔明鎖
依家啲細路仲知唔知係乜